女朋友係mixed 你問我答

如題

無野好問

秒

周街都係啦
問你老母咩

以為自己識左個miiixed就好威
唔好on9啦

我九龍mix香港架

香港mix大陸？